拜登嘅支持者出黎呀唔好再做隱蔽老中青

點拜登支持者唔出聲唔遊行?

出黎阿 拜粉閪

龍婆問米出場!